<resources>
    <string name="app_name">SuiraApp</string>
    <string name="main_label"> </string>
    <string name="suira">suira</string>
    <string name="sign_up_underlined"><u>SIGN UP</u></string>
    <string name="forgot_password_underlined"><u>FORGOT PASSWORD</u></string>
    <string name="forgot_password_ask">¿Forgot Password?</string>
    <string name="forgot_message">We will send reset \npassword instructions to your e-mail</string>
    <string name="para_las_industrias_creativas"><u>Search examples</u></string>
    <string name="menu_1">Create Opportunity</string>
    <string name="menu_2">Notifications</string>
    <string name="menu_3">Log Out</string>
    <string name= "ACEPTO">I ACCEP T&amp;C</string>

    <string name= "Terms">1. Consideraciones generales
Este acuerdo fue redactado originalmente en idioma castellano.
Toda discrepancia entre este texto y las traducciones de estos
términos y condiciones (en adelante “T&amp;C”) a cualesquiera otros
idiomas se resolverá definitivamente por la versión en castellano.
Última fecha de revisión, [abril 6] de 2018.
Bienvenido a muvsic.com (en adelante, “Muvsic”, “Nosotros” y “la
Plataforma”)[1]. Por Servicio o servicios se entiende, para efectos
exclusivos de estos T&amp;C, todas las herramientas, utilidades y
facilidades que Muvsic pone a disposición de sus usuarios al
momento de acceder a la Plataforma en los términos en los que
Muvsic los preste técnica, jurídica y gráficamente. Muvsic se reserva
el derecho a prestar los Servicios en la forma en la que a su sola
discreción defina y no se compromete a mantener una prestación
continua e ininterrumpida de ellos.
Al firmar este acuerdo estás reconociendo incondicionalmente que
has leído, comprendido y aceptas los T&amp;C de conformidad con los
cuales Muvsic presta sus servicios. Por lo mismo, te atienes a las
consecuencias de dicho acto, incluida nuestra política de
recolección de datos y términos de privacidad.
Muvsic se reserva el derecho de modificar y cambiar estos términos
en cualquier momento, haciendo uso de modificar la fecha de
actualización de estos T&amp;C. Al aceptar esta versión de los T&amp;C
aceptas que es carga tuya conocer y revisar las versiones
actualizadas.
La versión vigente que sea cargada a la Plataforma reemplaza todas
las versiones anteriores. El continuar utilizando nuestros servicios
al momento de cargarse una versión actualizada en la plataforma
constituye en sí misma una confirmación de que dichos T&amp;C
actualizados son aceptados por ti.</string>

    <string name= "FQuestion"> <b>¿ Sed ut perspiciatis unde omnis iste
        natus?</b> </string>
    <string name= "FAnswer">
Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit oluptatem tium
doloremque laudantium, totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab
illo inventore veritatis et quasi architecto beatae vitae</string>


</resources>
